introduction to economics

我想問hkcc introdiction to econ a+大約要幾多分 好想攞a+ 求midterm god保佑

97 up

真心咩

Up up up

真

利申: 91, 92 A- 左

cc無A-

咪係 a-係咩挽法

80未有無a+?

無呀 上個sen 個friend 8字頭 得B+

申 97 A+

屌埋上面句 真心咩啦

挽你老母